有冇人明冇得同愛人終成眷屬嗰種悲衰

我愛你

單戀叫咩同愛人終成眷屬

愛人=我最愛的人

真係慘過番武漢

故事量好大，好拿得人驚....

你只係鐘意自己幻想出黎果個5年前既佢
唔好浪費時間

樓主乜都無講 你都可以話樓主係鐘意幻想中嘅佢

佢話自己幻想既

你只係鍾意幻想中嘅佢
唔好咁傻啦人哋都唔識欣賞你

既然都一齊唔到 點解唔幻想個好d?
得不到愛的我就去左追偶像了

我明

我夠單戀RION

咁點解唔可以一齊呀？

既然你知道佢唔會鐘意你
你就唔好再花咁多心機落去啦
唔好覺得你做既野會感動到佢
佢就算感動都好 你都唔會係佢既另一半
你只會成為佢 不是男友但比男友更親更重要 既傻閪

利申做過
個名仲好好聽
佢叫我三分之一

再利申我已搵到更好的人

明

利申天蠍

我剩係想同單戀對像中出。。

到你睇fb,ig見到佢俾人中出生埋仔你就會唔再FF架喇

咁真係太遲啦
去到呢下先停係好難重新投入新感情
單戀一養成習慣去到幻想破滅果下
冇人可以幫到你 辛苦既得你自己
再利申試過 中學單戀個女仔直到畢業 差唔多5年

5年就收皮啦，呢個世界係咁，長情專一冇撚用，靚仔有錢有閪屌

唔係錢嘅問題

人地唔要你，咁就諗下你自己衰咩
把口衰就收下
樣衰就執下佢
肥就減

唔好怕羞出去識多d人

利申29歲先第一次拍拖，宜家都結左婚

以前鍾意過嘅女仔嫁晒人
不過起碼佢地都知我係鍾意過佢地

唔關事

咁佢對你係點

五年都放低哂啦

o...

你有冇諗過鍾意咗佢咁耐
如果有一日你哋喺埋一齊 個感覺會好唔慣